如果818播國歌，會唔會太串？

播美國國歌，我驚串親啲中蟈人

熱烈地彈琴熱烈地唱

Oh can you see~

台灣既義士到依家都唔可以打工搵錢過日子 蔡英文呢條八婆食人血饅頭實際乜柒都冇做過

播共產主義國際歌啦